##Вопрос 1
Опишите своими словами, что такое экранирование, и зачем оно нужно в языках программирования

**Ответ**
Экранирование нужно для написания отдельных логических символов в string. Тоесть, что-бы записать нам в переменную string кавычки, нужно использовать другие кавычки.